何解血在流 但邁進聲響透？

每次聽到依句都眼濕濕
睇埋個MV真係會忍唔住

希望大家可以每日聽一次

光復香港 時代革命

推 大家一齊聽

早晚各聽一次

快啲聽

聽完返唔到轉頭

首歌，好掂
希望可以唱到街知巷聞

係歌詞同旋律都好好

要大肆宣揚出去

(忽發其想)18區齊齊唱願榮光歸香港

我已經聽咗好多次 次次聽到捍自由 來齊集這裡 來全力抗對 勇氣 智慧 也 永不滅 都好激動

只屬於真香港人嘅歌

麻煩各位如果許可嘅話 背咗首歌佢 然後每日2031停低唱呢首歌 令更多人識同一齊有勇氣唱同發聲。

希望我地可以係煲底相認嘅時候 可以再一齊唱呢首歌

願榮光歸香港

光復香港 時代革命

send埋比身邊既朋友聽

我用air drop係咁share歌詞連qr code俾人

利伸聽緊

推
祈求民主與自由 萬世都不朽

做得好好

光復香港 時代革命

唔識唱就係鬼鬼

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命

五大訴求 缺一不可！

黎明來到 要光復 這香港

我loop咗兩日啦 聽日出嚟唱

祈求民主與自由 萬世都不朽

我願榮光歸香港

我愛香港

求圖 得歌詞普通版

一齊大大聲唱

希望煲底除低口罩個日
我地可以昂首闊步唱呢首歌
我知道一定有呢一日

同行兒女 為正義 時代革命
呢句喊撚咗

今晚8點31分 我會隨機係街到唱一次

如果見到有條癲佬係到大聲唱 何以 這土地 淚再流 一定唔撚係我黎

光復香港 時代革命

Tonight 2031 I will sing this song in random venue.

If you hear a psycho singing “For all of our tears on our land”, it must not be me

Fight for freedom stand by hk

唔係呢張咩

見到啦

諗起都想喊 屌

首歌真係不得了
睇埋mv好心up

我一定會回應你

終於明聽到國歌會喊係咩一回事

好撚感動

大家背左佢

我地啲post盡量中英雙語呀 英文唔叻都唔緊要 最緊要等外國人睇啲post都仲有機會睇得明講咩

Try to make all post in bilingual, no matter your English is poor. At least we can let the foreign know what we are talking about!

啱啱聽聽下感觸 標咗少少眼水出黎

聽唔夠
要唱

1/2031 樓主自己推

推，一齊推

唱，一齊唱！